\section{Famille  \index[noms]{, Augustus William} /  \index[noms]{, Louise of\_Brunswick}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I568_I569}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Augustus William  \index[noms]{, Augustus William}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1722}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 10$^{\`{e}me}$ enfant de Frederick William\_I  \index[noms]{, Frederick William\_I} \textit{[14 ao\^{u}t 1688 - 31 mai 1740]} et de Sophia Dorothea Hanover \index[noms]{Hanover, Sophia Dorothea} \textit{[26 mars 1687 - 28 juin 1757]}.
Il a 6 fr\`{e}res et 6 soeurs : Frederick Louis  \index[noms]{, Frederick Louis} \textit{[1707 \footnote{.} - 1708 \footnote{.}]}, Frederick William  \index[noms]{, Frederick William} \textit{[1710 \footnote{.} - 1711 \footnote{.}]}, Frederick\_II the\_Great  \index[noms]{, Frederick\_II the\_Great} \textit{[24 janv. 1712 \footnote{.} - 17 ao\^{u}t 1786 \footnote{.}]}, Charlotte Albertine  \index[noms]{, Charlotte Albertine} \textit{[1713 \footnote{.} - 1714 \footnote{.}]}, Frederica Louise  \index[noms]{, Frederica Louise} \textit{[1714 \footnote{.} - 1784 \footnote{.}]}, Philippine Charlotte  \index[noms]{, Philippine Charlotte} \textit{[1716 \footnote{.} - 1801 \footnote{.}]}, Louis Charles William  \index[noms]{, Louis Charles William} \textit{[1717 \footnote{.} - 1719 \footnote{.}]}, Sophia  \index[noms]{, Sophia} \textit{[1719 \footnote{.} - 1765 \footnote{.}]}, Louise Ulrika  \index[noms]{, Louise Ulrika} \textit{[1720 \footnote{.} - 1782 \footnote{.}]}, Anna Amelia  \index[noms]{, Anna Amelia} \textit{[1725 \footnote{.} - 1787 \footnote{.}]}, Henry  \index[noms]{, Henry} \textit{[1726 \footnote{.} - 1802 \footnote{.}]} et Ferdinand  \index[noms]{, Ferdinand} \textit{[1730 \footnote{.} - 1813 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, Frederick William\_I  \index[noms]{, Frederick William\_I} \textit{[14 ao\^{u}t 1688]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{mardi 31 mai 1740}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 18 ans.
Sa m\`{e}re, Sophia Dorothea Hanover \index[noms]{Hanover, Sophia Dorothea} \textit{[26 mars 1687]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{mardi 28 juin 1757}, \`{a} Monbijou Palace ()\index[lieux]{Berlin!!Monbijou Palace}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 35 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1758}, \`{a} l'\^{a}ge de 36 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Louise of\_Brunswick  \index[noms]{, Louise of\_Brunswick}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1722}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Augustus William  \index[noms]{, Augustus William} \textit{[1722]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1758}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 36 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1780}, \`{a} l'\^{a}ge de 58 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I568_I569.tex}{}{}
\par
Ils eurent 4 enfants : Frederick William\_II  \index[noms]{, Frederick William\_II} \textit{[25 sept. 1744 \footnote{.} - 16 d\'{e}c. 1797 \footnote{.}]}, Frederick Henry Charles  \index[noms]{, Frederick Henry Charles} \textit{[1747 \footnote{.} - 1767 \footnote{.}]}, Wilhelmine  \index[noms]{, Wilhelmine} \textit{[1751 \footnote{.} - 1820 \footnote{.}]} et George Charles Emil  \index[noms]{, George Charles Emil} \textit{[1758 \footnote{.} - 1759 \footnote{.}]}.
\clearpage
